The Grand Tour集中討論區

巴打睇咗第二集尾？

我睇完都唔知佢哋做乜春

俾啲時間佢修正下

有啲失望 應該多翻啲車做重點

AM嗰到我覺得幾好，係打仗唔知做乜，review audi又唔係

如個好似fiesta嗰次咁又唔同，今次係呆撚咗，完全唔知想點

未睇第二集

係 係咁replay 哂左好多時間
成集得AM

佢條賽道真係好麻麻
窄得緊要

嗰個司機先騎尼，笑一兩集ok,多幾集應該定唔順

以前stig 唔講野，由Jeremy 笑下佢聽咩歌
反而由個司機自己搞gag 就唔好笑

可能想試下180度改變 由唔講野變亂講嘢 不過效果麻麻

變左派膠節目

其實唔一定要搞笑，chris harris冇乜搞過笑一樣好多人睇

而家呢嗰係唔好笑囉，美國佬都唔會覺得好笑

係要啲時間，始終形式有唔同，又有新老細，同以前 TG 一個 Season 得 6 集（最多加兩集 Special）宜家 Amazon 一季有 12 集，可能未適應。

第二集好一般下

第二集個段terrorist 好似係佢地係度自high, 唔係好好睇
多番啲平民車challenge 好嗎 睇佢地玩超跑都冇乜感覺

留名

第二集睇咗 留名

想知佢會唔會真係有明星去訪問？頭兩集都瓜撚曬

認該唔會啦

between其實呢個環節都唔好笑

Agger 佢地已經每集去唔同地方做show
搵明星又要夾期夾地方
不過集集都keep住搞同一種gag好快厭

以前TG都飛依個環節 基本上個個明星都唔撚識

抄edge of tomorrow
不過今集唔多掂

我諗佢地其實都想擺脫舊TG既影子
只不過未諗到個方向先試下唔同既野姐

始終同TG太相似有機會比BBC告
二來可能佢地趁呢個機會試下新野 睇吓觀眾鐘唔鐘意
不過今集真係悶

咁啱諗到個比喻
高登：TopGear
早泄間公司：BBC
連巴打：Amazon
LiHKG: The Grand Tour

Amazon 多資源過BBC好多

唔係呱呢個環節都幾多大明星上架喎

其實今集最大問題係佢哋所做嘅野太predictable

例如三個互屌互殺, how hard can it be, 游繩下降搞太耐畀人丟手榴彈呢啲野

其實又唔會話唔好睇，不過呢啲野真係太食老本play safe

睇完呢兩集 暫時都覺得ok
係對新stig既感覺一般

不過啲budget car challenge 唔知係佢哋唔想玩定係版權問題唔做得
不過就算之前series 22 budget off-roader challenge都太scripted唔好睇喇

可能真係年紀同埋身嬌肉貴咗所以唔可以好似以前玩得咁放

好期待再有返啲過千miles嘅road trip同埋千五蚊budget car challenge

我自己本身唔係好留意歐美娛樂

我通常歌手就唔識
其他做戲嗰啲識多啲

新預告出咗，今集好似好睇

希望係

真係去拆屋

好似開始禁熟肉

已睇
因為係自己地頭，氣氛好過頭兩集
Richard 揸架Dodge去做煩膠
真係炸左Jc間屋，仲發現唔少“珍藏”
PS:如果係申請左Amazon Prime US 大概朝早七點有更新

香港點申請？會唔睇唔到？

第二集睇左留名
等第三集

第三集
笑撚到hihi

成日形住會爛
好彩都keep到20季打後既水準

第三集非常好
啲拍攝好靚

笑死 有2架大貨車洗乜鋸開幅畫

爆炸嗰到笑到我

回勇
但係 celebrity 嗰度都仲係唔知做乜鳩

我希望上集只係van halen嘅啡色m&m - 證明amazon真係俾編輯自主同無限金錢佢地

傳統啲『手信』一定要同自己架車裝

平時通常都是送俾James may 多

唔係啦，hammond非洲手過張櫈，之前又收過隻帆船

笑死 爆炸果下係cg定堅野黎 hammond 實牙實齒話真係佢間屋

有冇link?

裏面冇乜野，我估唔係
如果要查嘅，clarkson 住chipping norton
同卡梅倫係鄰居

Jeremy 要起新屋咋

真係炸左，唔係特效
不過都係習慣佢片尾講"on that bombshell" 多過 "big disappointment"

痴線，間屋本身都好正

屌 之前有新聞話佢真係炸咗間屋

熱完身第三集開始有水準
睇完嘆世界準備睇捱苦

一舉兩得

真係佢間屋

hammond畫果幅畫

果幅應該唔會真係佢自己畫 反而另外果兩幅都似佢地自己畫

上amazon美國個網申請就得，iphone可以入埋美國app store download個app睇，可以成集download落電話度隨時睇都得

幾錢

前排有promote 75美金一年，如果月費就9蚊美金一個月

已睇第四集
傳統無喱頭challenge 番黎

又到禮拜六喇 大家睇咗新一集 TopGearGrand Tour未呀？

James咁玩法 啲環保膠一定屌死佢
Jeremy架車

Jennifer架肉排車

最尾玩蟲

今集。。。可以啦

M4 GTS真係咁差咩

買部試下

邊度會有中字？

上sub hd 有字幕檔 影片raw檔上rarbg

今集笑到痴線 呢兩集返家鄉真係好正

之前motortrend 試過都評價一般

過speed bump要搵人set高個ride height
同P45入到商場要拆車駁電池一樣

我覺得james整墫係笑緊啲電車舊電池係好唔環保，只不過眼不見為乾淨

可能整電池碳排放比普通汽油車更多

好似話佢本身想起過
順便炸左佢

而家就係,但係Tesla如果真係實淺到佢果隻concept就唔會啦

可以合法睇了。

始終俾BBC揸住好多版權
好多經典對白都冇左
James May既 Oh cock
除左第2集差左啲
3,4集啲水準開始返黎

3蚊一個月，即磅

我都磅埋

Me too

jeremy 架肉車會唔會被愛護動物撚投訴

似乎唔同region啲content都唔同喎...
TMITHC season 2 係美國出咗但係香港未有

唔係又要等一輪先有得睇啊

TGT唔洗等就得啦

今集睇得出佢哋開始習慣個新平台, 開始放番

第五集出左

睇左 幾正

btw點解佢地成日都拍到d動物扑野

B2都拍到何況扑野

第五集好正
佢拍得好靚 我都想咁同架車拍條片

Mx5

香港好似唔常見

想問下比錢月費條片係咪可以無限睇唔會delete ?

紅燈區個gag

今集又攪鳩d 動物。得唔得架

香港渣開蓬車

屌你老母留名

睇The Grand Tour FB話23號會播一集Christmas Special
同埋30/31號播納米比亞特輯

amazon prime好似可以睇返哂以前既top gear

唔見有
netflix 就有由season 13 起嘅top gear

第5集個炸車Game幾正

好似有

舊嗰D好難搵seed
考慮下買Amazon prime先
不過係咪冇字幕

有英文字幕
舊top gear上海盜灣搵啦

Reddit有粒seed百幾G齊曬

如果amazon肯出the grand tour condom,我諗搶到冇哂貨

點解我search唔到嘅

香港冇喎 你外國ac?

哇不得了......the grand tour 不得了

有中字了

condom個part笑到仆街

係要外國ac先得
就算有外國ac都有地區鎖睇唔到

最新個集真係好有TG feel

Henry Ford 復仇記好正

How hard can it be

d tour又冇乜講車，又冇乜講個tour，
唔知想點咁

好鐘意呢part

你第一日睇佢地三個？

係咁架啦

講Ford點超越Ferrari個到好有深度

追到第三集 真心正 Richard一出場已經笑到仆街

Prime USD$3一個月，淨係睇佢3個都抵

呢part 笑到仆街

出左第七集

出埋episode 8

唔俾佢地過salt plate
唔知關唔關佢地top gear去Botswana個次事

乜鳩

以前Top gear年代，
可以響個tour度睇到個國家既文化，
遊西班牙睇到個國家蕭條，
遊美國睇到美國人既on9
遊烏克蘭又會講下冷戰去下切爾諾貝爾，
Grand Tour上幾集遊意大利，就咁到左個城市就算，
跟住走去播埋d濕鳩野

始終美國佬科水比佢地 個節目係有d一邊食爆谷一邊哈哈哈果種美國風格要討好班美國觀眾
係上集講ford gt 先有返d美國奮鬥史睇下
不過新節目新風格同埋BBC 有堆tg 版權咪當外傳咁睇
以前去美國Alabama玩命，穿越日本呢類應該要睇美國佬有冇興趣一路發展個節目 做觀眾都係得個睇字同埋課金

Alabama 玩命真係top gear 經典

第七集有返d tg feel

油站個鄉下婆先係經典

講完嘢就走去吹雞

其實top gear去到阿根廷都冇咁好睇

Are you all gay looking to see how long it takes to get beat up in a hick town?

之後用可樂洗車

其實咁多句入面,只有支持希婆選總統係完全無殺傷力
其餘個d根本就係一刀見血地插中南部班鄉下佬耶撚的核心價值

屌你Camping 果part 笑死我

依集係第幾輯第幾集？見你地講到咁好笑好想睇番

Lm

第9季

Giovanni!!

喺邊到有得睇？

始終都係差少少

冇top gear個味道

Could you run the bath please

好想睇啲更癲嘅roadtrip

Classic

第7第8集個roadtrip都幾癲

唔癲喎
得個cable car叫正啲

潮漲嗰陣好似好緊張咁，但其實一啲都唔緊張

第9集 玩到好癲
又軍艦又坦克

幾時先會再用錢7玩d膠野

7 8集悶悶地
係得最後個cable car正

Reliant robin

英國人專用笑料

£1000挑戰真是好正

拍賣架 The Excellent 果part, james may 笑到我傻, 話架車start with $400

呢集好好睇

反而我覺得一般
special之前講le mans的ford vs ferreri比較好睇d

架excellent都ok嘅

燒到個車頭黑晒
James may重要講個唔關事嘅故仔講到眼濕濕
笑到癡左線

賣唔出

仲要蝕左成皮野英磅

中字已出

有無lin

Alfa

今集暫時全季最高質

Maserati段片終於同Top Gear時期有得揮

From Berlin to Warsaw in one tank

Episode 12 from wank to wedding... 高汁

用腳做drifting

係咪12集完?

今集第十三集 應該仲會有個特輯

係fucking瞓完一晚之後

吹好多愛情偉論

將部i3 同Golf 鬥長途梗輸
i3 只啱city driving
不過如果轉做tesla model s 洗唔洗中途叉電呢？

最後一集悶到瞓著咗。

其實今季都幾失望
好多位都爛尾

Jeremy 好似冇撚哂激情變左第二個人咁...
不過amazon都算好 第一次合作就比佢地出哂13集一季試多d野 bbc 去到中後期得6集太快完

第二集係一個敗筆
我差d想skip住黎睇

要

個尾播成半集仲要狂loop

佢地是但一個比人射中就由頭係咁loop

除咗episode 2, 其他都收貨啦

最尾個幾集d road trip有以前八成水準

無錯

200miles邊洗？

回程就要嘞

啱啱睇完第13集
咁快就完左好唔捨得

其實你睇番舊時bbc d challenges
佢地係真心地嘗試同玩，特別係好早期果d一萬英鎊買超跑果堆，佢地真係一路做一路搵到好笑既野講

Grand Tour感覺上好多台詞好多笑位都係一早plan定
例如整Eco car，好似佢地一早已經試好哂架車先拎去用
最surprise最似舊Top Gear反而係架MX5係個木秤跌落黎果下，就似番以前

好多都爛尾

咩company yacht,飛落海

明顯係渣流灘

Maserati 拎假鳩做steering knob係成個series唯一笑出聲嘅位

可能係以前咩$1500 pound porsche, supercar, 1980s convertible等等實在太高質搞到我地set個standard太高

同埋真係唔明點解要玩足13集brain crash
以前star in a reasonably priced car都仲有啲集集唔同嘅野睇，而家集集都係on9咁隊冧條友之後james問so is he coming之後hammond / clarkson講he is dead, so no 同埋不過我一早準備咗backup plan

大佬你唔厭我都悶啦

至少以前bbc啲稿一定唔會度得咁明顯先

就當佢地老啦唔玩咁顛，都至少比咗series 2-7時期嘅top gear我地吖，中規中矩咁試下車，笑鳩下啲車我都收貨咖啦

整珊瑚礁果集根本一早plan左用架land rover整
開頭果幾架扮哂失敗去做d野搞笑

不過今集jeremy係咁同d路人講james架 i3你有份比錢笑左

男人老狗揸i3

呢個都好好笑
希望年尾season 2佢地會好啲啦，話晒都有磨合期

今季我得一集重溫左 就係整eco car
James may架車真係好好笑

James May James May stealing from the poor
James May James May stealing from the rich

其實呢度有巴打講左架磚頭車似係抽電動車水
整電池個d污染真係

不能同意更多
Cut撚咗個brain crash佢啦屌，嘥時間
我寧願佢conversation street長啲

有返以前的影子

睇舊時challenge Jeremy揀親d車都係垃圾，係英國死火塞撚住全世界個尷尬樣就好笑

去外國果d road trip直頭係經典
令人好想真係買架廢鐵去第三世界國家尻渣

有咩地方可以線上睇

其實back to basic db9同火車鬥快已經好好睇

我起馬係到放過兩次 仲有人問

我反而想知邊度可以dl有字幕版

Jeremy架車真係隔住個moon都覺得臭

brain crash真係快d cut左佢
玩一兩次已經厭

Agger

如果有返cool wall都唔錯